正式宣布月系列世界第一

我地月豬唔係你地d垃圾可以相題並論
利申：唔識字

系你老母咩

型月囉屌
果然烏sir先係清泉
佢唔會在意世俗眼光

狗屎垃圾都拎出嚟講